中国式內循環旅遊

呢度唔係日本,是強國既佛山市南海一番街
利害,中国人不用出國了

醬汁：

條食街地下d垃圾多到去日本玩係感受人地嗰種人文氣息，東施效顰

老番大國的確唔係浪得虛名。
唔知會唔會喺東莞搵人過去扮埋AV女優呢？

小日本

好似有香港街

漢奸街

要睇下有冇無料案內所

蘋果有報：

佛山好想被日本殖民？

最重要既一樣野
係人
支那豬永遠做唔到日本人個種文化修養

D雞可以係日本街扮日本妹搵客了

copy全世界